瑞聲科技(02018-HK)被摩根大通减持331.377萬股

【財華社訊】港交所權益資料顯示，瑞聲科技(02018-HK)被摩根大通於11月17日在場內以每股平均價42.3928港元减持331.38萬股，涉資約1.40億港元。减持後，摩根大通的最新持股數目為1.31億股，持股比例由11.12%减持至10.85%。

咪等於摩根自己入

Sing

唔明

酒呀